當逼科覺得你太勁，冇得做intern

而你又未夠料入其他大firm嘅時侯